唔好入村啊！

請大家唔好入村啊！